電腦mon有一條條線係到

是咁的 最近我部電腦用用下個陣彈咗依舊野出黎 之後一直都係咁

依家連windows都入唔到
有冇巴打知咩事

壞左

個mon壞左啦

咩壞咗？

等我換個mon睇下先

似hang機喎 試下打平部機放

唔係個mon壞喎

試咗都唔得

係咪有嘢壓住hdmi線？

燒display

唔係

唔撚係掛

熄機抆display, boot機, 等部機用onboard display, 應該就會開得著

會唔會中左毒，你上過咩咸網黎？

一係線材問題
二係moon問題
三係顯示卡問題

第二個你話唔係
第三個你可以抆走張卡用on board試
又或者簡單d落街買第二條線試

display card
試吓用on board睇吓

display壞

掉得

用onboard連著都唔著

冇上過呀

俾人hack

下世小心d

似燒display